CUHK Master of Public Policy讀唔讀得過

非三大grad, 想提升競爭力入政府做，不過十幾萬呢個時勢有冇用？

冇

巴打黎緊讀？